點解呢個台妹咁靚

有樣無波

我屌埋你個份

咁靚, 無波無所謂啦

我屌埋你個份

ig

真係好正, 如果做我女朋友就好

台妹 啲名 都好靚, 用字好闊

唔似腥港 用嚟用去都係嗰堆字

又未去到癲

清清地幾好

求 ig

成個港女樣咁

都有啲似先前澳門幾出名個個ig女神 但生得唔高 醒唔起個名

谷sir出現拜拜先

谷蛇出多啲台妹少啲馬拉/越南妹好唔好？ 有親切感啲

邊忽靚

邊忽唔靚

同我女朋友有得揮

台妹無波好似港女有波咁出奇
不過真係幾靚黎留個名

靚過你條女